{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 그림일기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時です。 この時間を守ってください。 また、ご予約時に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは一緒に入室できず、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守し施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具も搬入禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 スパとジェットバスが利用でき、利用時間は15時から22時までです。 客室によってスパタイプが異なり、予約なしで無料でご利用いただけます。 バーベキュー場も利用でき、利用時間は18時から22時までです。 客室の中に駐車することができ、周辺の観光地として採石江、赤壁江、水聖堂、ソルソムなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは一緒に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は、宿の規定に基づいて決定されますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を守るようお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパとジェットバスの利用時間は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は利用できます。利用時間は18時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、周辺には採石江、赤壁江、水聖堂、ソルソムなどの観光スポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 433
    }
}